有睇過我們無法一起學習既人入一入黎 我有個問題想問

文科點輸？我真係諗唔到

作者跟民意咪輸

nolanola
文科su win大家唔會覺得不服

作者小野寺廚 畫甜點師小野寺
文科係小野寺精神繼承人強化版
再加上全劇唯一睇通大局之人
除左殘念小胸部 其他硬件簡直係第一女主角

氣質 小野寺同文科其實係好似
不過文科更強氣小小

好簡單一個道理 鍾意小野寺既人
會好自然鍾意文科

有沒老師h漫

我覺得三個女主都好鍾意...

On9 老師先係真女主 冇得輸

邊個WIN都有人不服架啦

呢位巴打醒目

文科>老師>理科>學姐>武元>美春

然後殺出一個學園祭黑影

有

係39

呢套野好撚煩 集集都有老師出黎博存在感
垃撚圾 偽戀d fd 黎

我覺得老師呢個角色太過刻意同over
明明係個認真既人賣反差賣肉

自從唔知乜撚野人氣投票拎第一之後
就成撚日出現 其他人主場都係要衝出黎搶鏡
頂唔撚順唔睇了 見撚到都煩

share please😭

而且文科個家庭背景仲未揭曉，劇情上嘅成長潛力最大

畫得唔靚

係 而家明明唔係老師回都專登比佢客串

討好毒撚之下既產物 冇靈魂既角色

係冇得輸

好過武元先啦
早期集集都講佢

武元生得蠢 派下膠搞下笑我覺得OK

快d動畫化
想睇老師個屎忽會郁

早排見到有前輩

有套全部一齊屌

但鍾意文科唔一定會鍾意小野寺

IN SHORT, 文科>小野寺

唔可以咁比較
因為小野寺冇主角氣場先係咁
而依家文科個氣場開得好勁

下回74話好似都係文科回 打孖黎

btw 屌佢鹵味 文乃牛一左咁耐 終於要發力

套野入面得文科同主角有默契同有交過心
唔係文科嬴就真係on9

老師好撚正但做唔到正室

好鍾意睇文科d鄙視表情

文科等到咁後先插第一個戀愛flag

一定係主角啦，係主角先壓軸

利申由一開始已經訓身文科股

仲唔比我賺到笑

你識條春咩

m底睇到有d興奮

姊弟play

老師好撚正

好睇過老師回果d tolove式劇情

老師一定笑到最後 我話既

兩個都like
間唔中都要賣下肉

睇作者啲暗示手法已經知文乃係老婆正室
不過會唔會草莓式爆冷或者跟民意轉軚就唔知了

文科唔win 我不留人頭

原本賣肉係理科做 因為大胸部
依家理科既價值變到好尷尬

草莓唔爆冷啦

理科先係世界第一 不過暫時最少戲份同機會都係佢

理科個定位好尷尬

呢套我諗都會動畫化

文科=香菜

武元係東山 ?

偽戀原班人馬

係jump連載好難唔動畫化
我估100話左右就會有消息

湯遙莊咁閪悶都動畫化到

就講就動畫化

有咁既陣容我大爆射
btw偽戀動畫其實好好睇

動畫麻麻 唔襯新房style

好多表情位都好得意
誠士郎發癲果集好有小圓feel

原來唔係得我咁覺得

老師又正又多機會

動畫版小野寺睇到我射精

咩島袋

乜水

咩評價

要同五胞胎隻抽

造型討好就可以力捧